多次性交後 男生摑13歲師妹

多次性交後 男生摑13歲師妹

17歲中六男生與13歲同校師妹相戀，其間多次發生性行為，及後男生提出分手，二人爭執期間，男生連摑女友兩巴及揑頸。男生昨在觀塘法院承認4項非法性交及一項普通襲擊罪，還柙至本月14日，等候感化報告判刑。

被捕後有輕生念頭
男生父母求情信自責沒向兒子解釋不可非法性交，但裁判官指本案嚴重之處是掌摑揑頸，「你當對方係乜嘢人啊？你自己嘅物品？諗住打走佢？」辯方求情指姓李被告自小參加基督徒團契，立志做音樂老師，明年考文憑試。被告有發展遲緩，被捕後有輕生念頭。被告曾經更改電話號碼及在校內避開事主X，但X仍糾纏，他遂衝動出手，被捕後已招認。案情指X父母已離婚，不常在家，今年6至9月4次性交皆在X家中，X均自願。X於9月將性事告訴鋼琴老師，X母得悉並報警。X再向警供出10月遭被告毆打。

耶撚

唔到十六歲就變老江湖

耶撚屌𡃁妹，罪加一等

返教會有女屌，彡

用石頭掟死佢

屌𡃁妹,中出飛,打女人

又係耶撚

[img]圖片網址 [/img]

呢個世界公平咩

仲以為係台灣添

13 歲實屌到啪啪聲

休班耶

耶撚個個都臭西黎

瞓身買咗新北呀屌

香港 goal~~~~~

新北用學妹

你真識食. gif

世界是不公平的

叫我

示意圖呢